香港人醒來吧！反對修改議事規則！

根據基本法，立法會作為監察政府的地方。但是，近期立法會中的建制派議員就自我減少議員的權力，提出大量減少議員反對政府惡法的修改建議。他們的修改一旦通過，香港不再有立法會，而是中華人民共和國香港人民代表大會。而那些甚麼的選舉都是根本沒有什麼意義了。

一旦通過修改，只會令惡法更加快通過，甚麼官員的違法行為將不會受到調查，任何的工程的超支更加嚴重。

近年，香港的制度愈來愈差，香港市民的權力愈來愈少，市民的生活難以應付。如果沒有議會的監察，我相信這只會更加差。

我在2003年出生，當年23條立法有多達50萬香港人出來反對立法，導致最後是不能成功立法。如果沒有香港人的反對聲音，23條早就能夠通過，我相信現在連上facebook都可能不可以。在此事中，我們看到只要有足夠的市民是反對的話，我相信任何事情都是可以改變的。

我現在強烈呼籲所有在立法會選舉中，投票給民主派，2014參加過雨傘運動，參加過任何遊行的香港人都要在下星期三到立法會示威區反對修改議事規則。我衷心希望所有香港人為了你們的下一代，能夠關注到這一件影響深遠的事情。我希望更加多香港人能出席集會。沉默的香港人，你能做出這個奇蹟嗎?現在我感到失望，傷心，你能達成我的心願嗎？

支持民主派議員全體對抗萬惡的保皇賊

要返工 不了

Btw 當年係田大少關鍵一席先立唔到23條
關你班蟻民遊行示弱咩事

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

高普嗲哋：( Show Blocked User - 濕鳩塞鷗 )

A_Milik：隻濕鳩塞鷗日日洗版，連狗唔係諗住唔做野掛

山姆大叔.：要求連尼住查下關愛座hunter(ID:#47359)及濕鳩塞鷗(ID:#22858)

老fool：admin幾時bam濕鳩塞鷗條煩膠

上條當麻：on9會員濕鳩塞鷗成撚日推返D垃圾post上黎洗版係點撚樣

bbchu：投訴會員 濕鳩塞鷗 #22858 洗版

JR：連登時事台低端人口名單

工藤晴香：*屌你老母做乜撚野呀？admin幾時肯做野

比利海靈頓：連狗係邊呀屌 時事台又有人洗皮啦

巴麻美(廢青)：牙連麻煩入一入黎 投訴 濕鳩塞鷗(#22858) 大量推沉底post

社會主義者佛利民：「濕鳩塞鷗」算唔算係時事台鄒容?

Spurs_Leonard：Admin咁都唔ban 濕鳩塞鷗？

Spurs_Leonard：投訴會員濕鳩塞鷗

黑腸盧卡庫：[連仔請一視同仁] 投訴會員 濕鳩塞鷗 #22858 瘋狂洗版

Spurs_Leonard：濕鳩塞鷗同關愛座去邊我去邊

上坂堇：一人一post，時事台俾人洗咗咁多日都冇admin出嚟處理？

高質李依：＊ADMIN係咪諗住做鴕鳥扮睇唔到會員既投訴架啦?

仆街啦你

推

就係參加過雨傘後發現民主派無撚用先

要返工，不了

其實改唔改真係有分別咩？依家呢個仆街冚家鏟政府，過唔到咪玩釋法囉，根本就立喺不敗之地